\trackid{ngn}
\input{tex/761}         %       761 Бесчастный Виталий Александрович К
                        %       анализу плотности распределения
                        %       устройств D2D-сети
\input{tex/711}         %       711 Бесчастный Виталий Александрович
                        %       Построение модели и анализ показателей
                        %       эффективности IMS сервера
                        %       конференцсвязи
\input{tex/710}         %       710 Балыка Елизавета Игоревна Влияние
                        %       межсетевого экрана на среднее время
                        %       установления сессии
\input{tex/744}         %       744 Бегишев Вячеслав Олегович
                        %       Разработка симулятора радиоканала
                        %       случайного доступа с процедурой
                        %       запрета классов доступа для трафика
                        %       межмашинного взаимодействия
\input{tex/745}         %       745 Бутурлин Иван Александрович
                        %       Построение модели радиоканала
                        %       случайного доступа с предварительной
                        %       синхронизацией D2D-устройств

\input{tex/677}         %       677 Гайдамака Юлия Васильевна Пример
                        %       построения модели деятельности
                        %       телекоммуникационной компании в виде
                        %       сети массового обслуживания

\input{tex/772}         %       772 Ларионов Андрей Алексеевич Способы
                        %       построения опорной сети миллиметрового
                        %       Е-диапазона для сетей 5G

\input{tex/782}         %       782 Горшенин Андрей Константинович
                        %       Статистический подход для определения
                        %       экстремальных пороговых значений

\input{tex/680}         %       680 Ромашкова Оксана Николаевна
                        %       Математическая модель оценки
                        %       финансовых показателей средней
                        %       общеобразовательной организации

\input{tex/706}         %       706 Чухно Надежда Викторовна
                        %       Оптимизация показателей эффективности
                        %       бизнес-процесса «ввод в эксплуатацию»
                        %       с помощью симплекс-метода

\input{tex/671}         %       671 Князева Алена Николаевна Анализ
                        %       социально-экономических и
                        %       психологических данных в пакете SPSS
\input{tex/779}         %       779 Краденых Андрей Александрович
                        %       Построение математической модели
                        %       системы облачных вычислений

\input{tex/785}         %       785 Гайдамака Юлия Васильевна Пример
                        %       расчета показателей качества
                        %       P2PTV-сети при схеме с разделением
                        %       данных на поток для просмотра и поток
                        %       для раздачи пользователями

\input{tex/776}         %       776 Сидоров Станислав Михайлович
                        %       Производительность технологической
                        %       ячейки с мгновенно пополняемым
                        %       резервом времени
\input{tex/702}         %       702 Тананко Игорь Евстафьевич
                        %       Моделирование сетей передачи данных с
                        %       многопутевой маршрутизацией сетями
                        %       массового обслуживания с делением и
                        %       слиянием требований
\input{tex/804}         %       804 Гудкова Ирина Андреевна К анализу
                        %       средней скорости передачи данных по
                        %       технологии мультивещания устройствами
                        %       межмашинного взаимодействия в
                        %       беспроводной сети

\input{tex/676}         %       676 Пяткина Дарья Анатольевна
                        %       Прогнозированние временного ряда
                        %       пользователей INTERNET в России
                        %       средствами EVIEWS


\input{tex/799}         %       799 Волков Алексей Станиславович
                        %       Ориентирование группы мобильных
                        %       роботов
\input{tex/805}         %       805 Тихомирова Виктория Сергеевна К
                        %       анализу среднего времени выполнения
                        %       бизнес-процессов поддержки
                        %       беспроводных межмашинных
                        %       взаимодействий для управления
                        %       городской инфраструктурой
\input{tex/791}         %       791 Япо Ги Серж Интервальные оценки
                        %       характеристик системы с оптимальным
                        %       выбором
